有無人覺得依家啲麻雀唔識驚人？

行到勁近隻雀都唔會飛走

毒撚透明人 係咁架啦